熱血時報會唔會係下一個因國安法而被攪既傳媒？

諗起都

最衰熱血時報冇上市

唔會，因為已經係建議制嘅一部分